五月全球復工！！係大奇蹟月！！

升爆

大家賺多啲！！

我都覺。你貼個倉我就信你。

唔好升呀 等埋我撈個真底先

咁多連燈仔睇升 咁我唔驚了相信連登

你係老母面就信

利好消息

老母面唔見左人啦